完場即爆閘，牙古路請入

我負責掃蕩公海，爆閘交俾你同范狗爾

我即訓啦，聽日要返工

返七日？

我職業反利，聽朝8點連續12小時笑利狗

工場要返七日嘅咩？

關我咩事 我love and peace

我陣間負責開閘

月台子

利狗失分，我既抑鬱症都唔會復發了

2-3 希望可以照爆

即刻比樓主燈到

Lm binc

Push

死利狗

你燈利仲唔係利狗

我維持秩序